有冇巴打好易暈車

我坐船會暈浪
坐飛機好驚飛機餐味同咖啡味 一聞到又暈機浪
最頂唔順係落機果D氣油味
連坐地鐵按電話有時D暈浪

食暈浪丸冇用
用晒偏方:食生薑 按穴位都冇用

有冇巴打好似我咁
或者有解決方法

渣ga